美國公共電視服務網PBS主管：要將共和黨選民仔女送去再教育

有時都唔知好嬲定好笑，支共文革今時今日係美國再次上演

白左未嘆過共產主義

癲到咁

香港啲左膠呢？
又盲咗？

佢地就係嚮往共產主義
不過佢地係做領導階層

之前先有件香港左膠去王丹d po 做戰狼屌佢

我都嚮往中共，不過要由我黎做官

已被炒

咁花生
班極左幾時批鬥間公司

仲要係要攞「道德高地」嘅領導層
而下面啲白左癌仲會好興奮，口講大愛理論呢個時候又唔見哂
同啲小粉紅讚自己「祖國強大了」冇分別

被人炒咗

美國左仔

地球毒瘤

cls

名不見經傳嘅左膠圍爐打J好過啦
王丹都也曾係你哋嘅祖師爺啦
起碼佢和理非都喺支那受咗幾年
姓莫呢條友社運cv如何呀

五毛發現新聞之後第一時間反應：批鬥

Molotov cocktail
報警

我代左膠答！！！！！
左膠：個別事件

主管被炒魷魚？

所以班左仔邊會覺得新彊有問題

自由社會好多人都愛極權

不過係佢地極權專政其他人
監獄實驗一早話你知